今日返轉深圳 已經感受到祖國繁榮

行街個個對鞋都係潮人
個個都已經著住yeezy aj1
行過兩步 連保安都著住對Balenciaga返工
走去飲喜茶仲見到個員工著住對Balenciaga x superme

去到搭地鐵 小朋友都著住supreme

而我仲著緊普通白tee同out哂嘅con屎

你倒轉行路？

唔係

岩牙禾一放假做就番祖國挽

當深圳係返 而唔係去 就證明...

幾潮咪一樣周街痾屎

Superme
Supreme

有冇去過東門？

咁又點

無錢呀
我真係見到對鞋寫住superme

冇去東門

係咪得我一個覺得樓主係曲

其實想講周街假鞋

毒撚冇人明

真鞋周街痾會痾污糟對鞋呀麻
你叫中國人唔周街痾屎難過移民火星啦

係連登玩曲線

我以後唔敢啦

我發覺係深圳想食到食物嘅原味，係好奢侈嘅事

假貨俾真貨好

兒登黎，一定要講到明，唔係佢地會反問你嫁

你都未見到Nike X nmd